網上行完約

九龍網網上行完約, 想轉HKBN